屌你井上尚彌又30秒KO對面

星如幾時增磅打爆佢?

星如呢啲老人家，骨頭散

打咁輕磅都下下30秒ko，條友好撚癲

李小龍都無星仔咁有實際戰績
係世界公認戰績 唔係網絡吹奏
你地點解要盲反

邊有盲反

不要太認真

牙如好似人間蒸發左

lihkg=逢紅必反

星如割禾青
靠啲廣告費都可以食過世

君如唔使腰帶嚟證明自己

井上

星如拍廣告夠洗

😱😱😱

link ?

井上怕咗君如，所以要升班避佢

買飛入場既觀眾 咁快就要走

君如都有打 咁撚癲？

應該係1分鐘先岩
但都已經好癲

屌頭先搵唔到link睇

咪就係 第1round 1分鐘多啲就KO

對手咩料

你地無睇live係正確既
我搵link加睇出場睇左15分鐘
打就打果1分鐘

最尾果兩下快到無影

一拳超人 一拳就打中下巴 即刻腦震盪

係

最初以一下左拳搞掂 睇真啲原來兩拳嚟

原來兩拳 一樣睇錯 右拳快撚到

井上夠唔夠膽同我地君如打返場呀

好bug

較到0.25速睇到條友食完第一拳向後縮緊都未反應到就食第二拳

阿星如無哂影 廣告又唔見

應該去左深山修練 好快練成出黎KO條日本仔

【眼傷成年未癒】體驗中風人士感受 31歲曹星如︰覺得自己無助無能

31歲啦...應該是但搵件排骨打完就退役

怪物

井上可以升到咩級

井上打幾十場未撚輸過

我烏繩如 唔撚怕井上

幾十？定十幾

屌，好撚勁下

個刺拳快撚到

個對手好似好驚佢咁

對手實力成疑,兩拳就收皮

贏到天心至講

睇緊第一神拳咁，快撚到...

阿如去咗現場睇

可惜係台下
台上既話一早打死件日本鬼子
幫中國人爭返口氣

日本仔欺善怕惡
夠膽就約星如打返場

你仆街了

李小龍個人大全：

1. 李小龍出生後就開車把他媽媽從醫院載回家。

2.李小龍從不讀書：他都是狠狠瞪著書本，直到書本供出他想要的資訊。

3.李小龍可以用點字和人對談。

4.李小龍的日曆在 3/31 之後就是 4/2：沒有人可以愚弄李小龍。 (註：想想 4/1 是什麼日子...)

5.李小龍出的唯一一次錯：他認為自己犯錯了。

6.李小龍不殺女人，所以 Kenny G 有權利活著。

7.李小龍的遺囑特別註明：他死後要自己埋葬自己。

李小龍生活：

1.李小龍可以用腳打好鞋帶。

2.李小龍不使用時鐘或手錶，因為現在時間是由他決定的。

3.李小龍不會打錯電話，而是對方接錯電話。

4.李小龍房間有張棕熊做的地毯：其實那頭熊還沒死，牠只是不敢動。

5.小孩子都是抱著泰迪熊睡覺，李小龍則是大灰熊。

6.李小龍有一台特製的砂帶研磨機，上面設定是：弱→強→刮鬍

7.李小龍走進室內時不是開燈，他是「關掉黑暗」

天文：

「宇宙膨脹」的原因就是宇宙萬物都在逃離李小龍。

李小龍有 12 顆衛星，其中一顆是地球。

李小龍踢了地球一下，它到現在還沒停止轉動。

李小龍已經登陸火星過了，這就是為何那裏沒有生命跡象。

其實外星人真的存在，但他們沒有笨到來接近有李小龍的星球。

宇宙中已經沒有奧秘了，只是李小龍還沒跟大家分享他去過的地方而已。

生物：

沒有「進化論」這種東西，只有「李小龍允許存活物種清單」而已。

李小龍對一匹馬打出上鉤拳，於是就產生了長頸鹿。

李小龍曾經被毒蛇咬過：在經過三天的極度痛苦後....那條蛇死了。

李小龍能從檸檬榨出柳橙汁。

醫學：

怕蜘蛛稱作「恐蛛症」、害怕狹小空間稱作「幽閉恐懼症」，害怕李小龍叫作「邏輯」。

李小龍曾經捐過他的心臟......兩次。

李小龍是不睡覺的，他只是在等待。

李小龍可以用直尺量出他的體重。

剛生出來的嬰兒會哭，是因為知道這個世界有李小龍在。

李小龍不呼吸，他是挾持空氣當人質。

美國三大死亡原因：1.心臟疾病 2：李小龍 3.癌症。

李小龍的身體各部份都被登記為殺傷性武器，他的脾臟更被五十個州認定為隱藏式武器。

李小龍的眼淚是癌症的特效藥，但很遺憾：他永不流淚。

李小龍常常去捐血......不過並不是他的血。

李小龍的鍵盤上沒有「Control」，因為他就能控制萬物。

李小龍可以刪掉資源回收筒。

比爾蓋茲一直活在擔心李小龍的 PC 當機的恐懼中，終於受不了而退休了。

李小龍不需要推特、Facebook、噗浪，因為他隨時都可以追蹤到你。

絕對不要在 Google 上搜尋李小龍，因為你找不到什麼資料，反而還會被他知道你在追蹤他。

快撚到

屌，夠膽同我打

拳王統一戰喎

買飛入場睇井上啲人好慘，咁撚貴次次十幾廿秒就打完

【拳擊】井上尚弥出戰WBSS 同場拳四朗WBC腰帶防守戰

（圖片來自：VCG）
（圖片來自：VCG）
武備志

撰文：衛爾良
2018-10-05 19:47
最後更新日期：2018-10-05 19:47
星期天的UFC 229大家報名了嗎？其實除了UFC外，星期天還有另一場拳擊賽事舉行：井上尚弥 VS Juan Carlos Payano。
外號「怪物」、現年25歲的井上尚彌（井上尚弥）現時16戰全勝，曾贏得OPBF 東洋太平洋Light flyweight 冠軍及 WBC Light flyweight 世界冠軍。而最為人知的，則是他後來長踞 WBO Super Flyweight 世界冠軍寶座。自 2014 年奪得冠軍後，截至 2017 年 12 月 30 日已連續七次衞冕成功，終於在今年 5 月 25 日轉戰 Bantamweight，隨即擊倒英國名將 Jamie McDonnell 贏得 WBA（正規）Bantamweight 世界冠軍，成為跨三量級冠軍。

及至今年7月份，井上尚彌更確認參加 WBSS（World Boxing Super Series，世界拳擊超級系列賽） 的 Bantamweight 錦標賽，將會對上一眾 Bantamweight 頂級拳手，包括：來自南非的WBO 世界冠軍 Zolani Tete、來自英國的 WBA（超級）世界冠軍 Ryan Burnett、來自波多黎各的IBF世界冠軍 Emmanuel Rodriguez 等。連同井上在內的八名選手將進行淘汰賽，最終勝利者便可一舉獨得WBO、WBA、IBF 三大組織的 Bantamweight 世界冠軍腰帶。

大家或者注意到井上尚彌是WBA（正規）Bantamweight 世界冠軍，而Ryan Burnett是WBA（超級）Bantamweight 世界冠軍。為甚麼同是WBA會有兩個Bantamweight世界冠軍呢？答案在另一篇文章中：《【拳擊】如何在拳擊中「一統量級」?》

另外，如果想知道更多關於WBSS（World Boxing Super Series，世界拳擊超級系列賽）的內容，可參看以下文章：【拳擊】井上尚彌將出戰 World Boxing Super Series

【拳擊】如何在拳擊中「一統量級」?
【拳擊】井上尚彌將出戰 World Boxing Super Series
NEWS: @naoyainoue_410-@jc_payano & Relikh-Troyanovsky go head-to-head in Japan! 🔥🔥🔥

📝 Full story (inc quotes): #RelikhTroyanovsky 🏆 #AliTrophy

— World Boxing Super Series (@WBSuperSeries) 2018年10月5日

在今星期天香港時間下午7時，井上尚彌 (Naoya Inoue,16-0-0, 14 KOs)將於日本橫濱進行WBSS 的第一輪賽事，面對來自多明尼加的 Juan Carlos Payano （20-1-0 , 9 KOs)。現年34歲的Payano 曾於2014年及2015年奪得過WBA、IBO Bantamweight 世界冠軍腰帶，職業生涯僅有一敗，絕對有一定實力。

同場賽事還有，WBC Light-flywight 世界冠軍 寺地拳四朗（Kenshiro Teraji, 13-0-0, 7 KOs）的第四次防衛戰，對上來自菲律賓的前IBF Light-flywight 世界冠軍 Milan Melindo（37-3-0, 13 KOs）。

此外WBSS Super Lightweight 八強賽亦會同場上演，由白俄羅斯的WBA Super Lightweight世界冠軍Kiryl Relikh(22-2-0, 19 KOs) ，對上來自俄羅斯的Eduard Troyanovsky(27-1-0, 24 KOs)。

換言之，在今星期天的晚上，將會上演三場世界拳王爭奪戰。大家萬勿錯過！

敢挑戰我地拳神牙如先講

【拳擊】如何在拳擊中「一統量級」?

武備志

撰文：來稿文章
2018-05-24 17:08
最後更新日期：2018-05-24 17:08
在MMA中，一條UFC的冠軍腰帶大概就是MMA拳手的最高成就(現時而言)。但在拳擊，因為有各大拳擊組織的關係，想「一統量級」就困難得多了。
作者：王志瑋
經武備志團隊編輯

可能有很多讀者也不太了解拳擊的冠軍腰帶體系，所以今篇文章便跟大家簡單講解一下。例如，Super腰帶是如何拿到的？跟普通的又有什麼差別？

五大協會與「一統量級」

首先，現時拳擊運動中分別有五大協會，分別為 :

1. World Boxing Council (WBC) 成立於1963年
2. World Boxing Association (WBA) 成立於1962年
3. International Boxing Organization (IBO) 成立於1988年
4. World Boxing Organization (WBO) 成立於1988年
5. International Boxing Federation (IBF) 成立於1983年

(編按：WBA、WBC、IBF及 WBO正是常常提及的「拳擊四大」)

現時大部分的拳擊賽事也是由以上的協會所舉辦，而每個協會也有着自己的拳王金腰帶，令每一個量級也有着最少五個世界冠軍頭銜，所以很多時大家都會看到同一個量級的兩位冠軍腰帶擁有者對賽，例如中量級WBA拳王對IBF拳王等等，而統一五條冠軍腰帶有着統一整個量級，證明自己是級別中最強的意思(當然金錢也是主要原因之一)，所以各個拳手都希望自己能統一腰帶。

簡單舉例一下，現在距離統一所屬級別的金腰帶最近的兩位拳擊選手，分別是現時同樣有着四條冠軍腰帶，重量級的Anthony Joshua(IBO，WBO，WBA及IBF)(下稱AJ)，及中量級的Gennady Golovkin(IBO，WBA，WBC及IBA)(下稱GGG)。

(圖片來源:)
(圖片來源:)
(圖片來源:)
(圖片來源:)
要統一腰帶，AJ要戰勝現在WBC冠軍腰帶持有【拳擊】如何在拳擊中「一統量級」?

武備志

撰文：來稿文章
2018-05-24 17:08
最後更新日期：2018-05-24 17:08
在MMA中，一條UFC的冠軍腰帶大概就是MMA拳手的最高成就(現時而言)。但在拳擊，因為有各大拳擊組織的關係，想「一統量級」就困難得多了。
作者：王志瑋
經武備志團隊編輯

可能有很多讀者也不太了解拳擊的冠軍腰帶體系，所以今篇文章便跟大家簡單講解一下。例如，Super腰帶是如何拿到的？跟普通的又有什麼差別？

五大協會與「一統量級」

首先，現時拳擊運動中分別有五大協會，分別為 :

1. World Boxing Council (WBC) 成立於1963年
2. World Boxing Association (WBA) 成立於1962年
3. International Boxing Organization (IBO) 成立於1988年
4. World Boxing Organization (WBO) 成立於1988年
5. International Boxing Federation (IBF) 成立於1983年

(編按：WBA、WBC、IBF及 WBO正是常常提及的「拳擊四大」)

現時大部分的拳擊賽事也是由以上的協會所舉辦，而每個協會也有着自己的拳王金腰帶，令每一個量級也有着最少五個世界冠軍頭銜，所以很多時大家都會看到同一個量級的兩位冠軍腰帶擁有者對賽，例如中量級WBA拳王對IBF拳王等等，而統一五條冠軍腰帶有着統一整個量級，證明自己是級別中最強的意思(當然金錢也是主要原因之一)，所以各個拳手都希望自己能統一腰帶。

簡單舉例一下，現在距離統一所屬級別的金腰帶最近的兩位拳擊選手，分別是現時同樣有着四條冠軍腰帶，重量級的Anthony Joshua(IBO，WBO，WBA及IBF)(下稱AJ)，及中量級的Gennady Golovkin(IBO，WBA，WBC及IBA)(下稱GGG)。

要統一腰帶，AJ要戰勝現在WBC冠軍腰帶持有者Deontay Wilder，在上場AJ勝出與Joseph Parker的賽事後，訪問時已高呼Wilder的名字約賽，而隨後數天Wilder也於社交平台，口頭答應比賽，相信雙方很快便會發放落實對賽的消息，是次比賽將會決定誰能一統重量級。

(上次GGG 與 Canelo對戰被譽為中量級最強之戰，結果二人平手收場，但分數有爭議)(圖片來源:VCG)
(上次GGG 與 Canelo對戰被譽為中量級最強之戰，結果二人平手收場，但分數有爭議)(圖片來源:VCG)
而GGG要統一便要戰勝現時WBO冠軍頭銜的Billy Joe Saunders，但相信GGG下一埸比賽將會先與 Saúl Álvarez (Canelo)進行重賽，所以目前還未清楚何時能落實與Billy Joe Saunders對賽。

佢就係增磅去避星如

Super 與普通腰帶的分別

但是！！其實在他們所屬的量級，還有着各一名的WBA拳王金腰帶的持有者，分別是重量級拳王Manuel Charr和中量級拳王Ryota Murata，那麼為什麼AJ和GGG兩人也各有着一條WBA的拳王金腰帶？原因是AJ和GGG的那一條WBA金腰帶是Super的，全名是World Boxing Association Super Title，那麼Super與普通的有什麼分別？

答案是Super是普通WBA金腰帶的進階版本。但為什麼在一同協會中同一量級，卻要有兩條金腰帶？因為WBA協會會把持有兩個不同冠軍頭銜的選手，定義為Super Champion，以AJ為例，當AJ在2017 四月擊敗Wladimir Klitschko而贏得WBA冠軍頭銜的時候，由於他本身是持有着兩個以上來自其他協會的冠軍頭銜，所以他就直接變成WBA Super Heavyweights Title，而普通的WBA金腰帶則是由不持有兩個冠軍頭銜以上的選手所爭奪。

(拿著WBA, IBF, WBO 及 IBO 重量級拳王的AJ)(圖片來源:VCG)
(拿著WBA, IBF, WBO 及 IBO 重量級拳王的AJ)(圖片來源:VCG)
至於如何可以得到Super的頭銜？有兩個方法 一是像AJ，GGG一般先得到兩個或以上後再勝出WBA冠軍賽後贏得，第二是，十分簡單！就是把持有着Super頭銜的選手打敗，而WBA普通金腰帶拳王是再可以挑戰WBA Super金腰帶拳王的，比較注目的有2013年Floyd Mayweather Jr對Saúl Álvarez，當年Mayweather是WBA Super冠軍，而Saúl Álvarez 則是普通WBA冠軍，比賽最後由Mayweather 獲勝。

腰帶數量

根據網站Boxrec資料所說，現時全球每個級別有着大約350條大大小小協會的拳王腰帶，而拳擊運動分十七個級別，所以350 x 17，所以現時拳擊比賽已有近六千條拳王腰帶，雖然認受性不及五大協會的世界冠軍腰帶(而它們各自亦有很多的不同名稱和級別的金腰帶，如一些洲際金腰帶、英國重量級拳王腰帶、亞洲中量級拳王腰帶等等)，但也認證該拳手的實力。

例如我們香港的職業拳擊選手曹星如，他現時持有着四個冠軍頭銜，分別為 WBC Asian Boxing Council Continental super flyweight title，WBO Asia Pacific super flyweight title，WBA International super flyweight title，WBO International super flyweight title，雖然暫時未有跟現任世界冠軍比賽，但實力絕對是亞洲中數一數二。

今次先講到這裏，有機會再與大家分享。者Deontay Wilder，在上場AJ勝出與Joseph Parker的賽事後，訪問時已高呼Wilder的名字約賽，而隨後數天Wilder也於社交平台，口頭答應比賽，相信雙方很快便會發放落實對賽的消息，是次比賽將會決定誰能一統重量級。

(上次GGG 與 Canelo對戰被譽為中量級最強之戰，結果二人平手收場，但分數有爭議)(圖片來源:VCG)
(上次GGG 與 Canelo對戰被譽為中量級最強之戰，結果二人平手收場，但分數有爭議)(圖片來源:VCG)
而GGG要統一便要戰勝現時WBO冠軍頭銜的Billy Joe Saunders，但相信GGG下一埸比賽將會先與 Saúl Álvarez (Canelo)進行重賽，所以目前還未清楚何時能落實與Billy Joe Saunders對賽。

Super 與普通腰帶的分別

但是！！其實在他們所屬的量級，還有着各一名的WBA拳王金腰帶的持有者，分別是重量級拳王Manuel Charr和中量級拳王Ryota Murata，那麼為什麼AJ和GGG兩人也各有着一條WBA的拳王金腰帶？原因是AJ和GGG的那一條WBA金腰帶是Super的，全名是World Boxing Association Super Title，那麼Super與普通的有什麼分別？

答案是Super是普通WBA金腰帶的進階版本。但為什麼在一同協會中同一量級，卻要有兩條金腰帶？因為WBA協會會把持有兩個不同冠軍頭銜的選手，定義為Super Champion，以AJ為例，當AJ在2017 四月擊敗Wladimir Klitschko而贏得WBA冠軍頭銜的時候，由於他本身是持有着兩個以上來自其他協會的冠軍頭銜，所以他就直接變成WBA Super Heavyweights Title，而普通的WBA金腰帶則是由不持有兩個冠軍頭銜以上的選手所爭奪。

至於如何可以得到Super的頭銜？有兩個方法 一是像AJ，GGG一般先得到兩個或以上後再勝出WBA冠軍賽後贏得，第二是，十分簡單！就是把持有着Super頭銜的選手打敗，而WBA普通金腰帶拳王是再可以挑戰WBA Super金腰帶拳王的，比較注目的有2013年Floyd Mayweather Jr對Saúl Álvarez，當年Mayweather是WBA Super冠軍，而Saúl Álvarez 則是普通WBA冠軍，比賽最後由Mayweather 獲勝。

。

腰帶數量

根據網站Boxrec資料所說，現時全球每個級別有着大約350條大大小小協會的拳王腰帶，而拳擊運動分十七個級別，所以350 x 17，所以現時拳擊比賽已有近六千條拳王腰帶，雖然認受性不及五大協會的世界冠軍腰帶(而它們各自亦有很多的不同名稱和級別的金腰帶，如一些洲際金腰帶、英國重量級拳王腰帶、亞洲中量級拳王腰帶等等)，但也認證該拳手的實力。

例如我們香港的職業拳擊選手曹星如，他現時持有着四個冠軍頭銜，分別為 WBC Asian Boxing Council Continental super flyweight title，WBO Asia Pacific super flyweight title，WBA International super flyweight title，WBO International super flyweight title，雖然暫時未有跟現任世界冠軍比賽，但實力絕對是亞洲中數一數二

左勾拳中雲精 右刺拳兜下巴
震左兩野個腦

星如同佢打應該10秒就死左

真係出手嘅時間唔夠2秒就完左

1秒咁上下

井上死呀?

然後就愈反愈紅
永遠不敢承認

咩都睇唔到

我地星哥不屑同井上呢d 靠商業包裝出黎既蛋散打咋

君如唔知去左邊間拳館
佢好似同def個經理人傾唔掂數，無再簽def
利申發夢個陣聽到人講

冇錯 佢就係第一神拳啲角色來 啲拳擊力超過佢打緊既級別

呢條友根本怪物黎 power同speed都99

求link 睇唔到

入場睇個啲 比人阻一阻視線就完撚左

呢條垃圾走線避我哋星如有乜好吹奏

星如一百連勝都不意外

君如肯打未

未夠LVL同牙如打

呀魚食蕉啦 抖左成年都唔肯復出

想食代言食到老？

仲有冇片睇

笑死咩
上去十秒玩完

我地君如3秒打撚爆佢啦

睇WIKI佢17勝15次係ko人地,無比佢ko個兩個應該都幾勁

上屆拳王1 round都捱唔到

星如話係佢願望

條LINK睇唔到
求LINK

冇ko嘅其中一場係日本拳王腰帶戰
挑同當時嘅108磅日本拳王 田口良一機
打足10個回合以點數贏

Cls 快撚到

右拳果下真係cls

666

成場淨係崗咗兩拳

南早一早報過啦

Btw佢疑似去咗投靠佢呀哥

曹星如Rex Tso
4 hrs ·
🥊🥊🥊
【WBSS 】在日本舉行。
超級幸運可以現場觀賞😱。
多謝大橋先生 @hideyuki_ohashi ともありがとうございました！
.
#WBSS
#現場好正呀
#燈光效果超靚

入場都幾蝕底 睇一分鐘就完

刃牙咁 又係用左手

計點數都係君如

升磅避星如可恥

巨星要留係最後先出場